[桌球] 世界桌球錦標賽 2019 - 2018-19賽季尾聲 (5)

[桌球] 世界桌球錦標賽 2019 - 2018-19賽季尾聲

[桌球] 世界桌球錦標賽 2019 - 2018-19賽季尾聲 (2)

[桌球] 世界桌球錦標賽 2019 - 2018-19賽季尾聲 (3)

[桌球] 世界桌球錦標賽 2019 - 2018-19賽季尾聲 (4)

留名

堅叔如果拎埋呢局
拔仔玩撚完

咁都可以反輸真係笑到面黃

又Rerack

做咩？

有袋口波都重擺

我究竟睇緊乜撚

基拔驚做唔到

分分鐘又re

堅叔 15:14 基拔
Go Higgins

嬌拔

拔仔頂唔頂到

堅叔越打越精神

戲玉嚟啦喂

攻守都好到位

堅叔如果入到決賽真係好癲
成季成個賽事不在狀態都捱到咁多圈

打左陣機 堅叔就贏

好耐無見過你巴打

3盤2勝

lets go 嬌拔

堅叔舉中指

唔好發功ok

想gilbert 贏
想有個新世界冠軍...

睇黎堅叔呢cue可以超分

sor 留返下次

據經驗 嬌拔多數一到重要關頭就自爆

堅叔揸rest真係比較弱

除左堅叔三個都係

次次都係堅叔埋枱先 嬌拔次次都執雞成功

所以先支持gilbert...
但cue ball control
唔知佢頂唔頂到壓力

頭先老嬌冇收埋colour ball
會唔會種下禍根

應該老嬌先到match point了

要15-16了

有冇決勝局睇呢

嬌拔睇個勢似就黎自爆

如果呢個情況係higgins磨selby，枱面6個顏色波會去左邊

睇得出嬌拔頂唔住壓力

咁in off

白波

開始分唔到你想燈邊個

冇得reset

超左分之後既foul 一律無miss

射極都唔入

頂唔到壓力

long pot success 0%

嬌拔訓醒未

打到聽朝

玩夠啦

岩岩個左下角尾袋窄位，輕輕力推埋去介好啦，唔入都留袋口迫higgins打入個紅波，發力個紅波唔入撞返出黎

想打到幾時

仲差兩分

chinese snooker

oh

想問下頭先個snooker 白球點黑柴點解唔可以重救

超分之後既foul一律都無miss 無miss就無得重擺

16:15

gilbert

gilbert match point了

再進一步解釋miss以防有巴打唔知 miss既定義係無盡力去救波 如果球證認為球手果球escape係非常好既attempt兼無得再好再加盡晒力 就會判foul而無miss

嬌拔自爆 睇黎要打decider

睇黎堅叔呢cue可以打到超分

球證手震

球證仲緊張過嬌拔

球證仲緊張過Gilbert

好少見呢個球證犯錯
估唔到一黎就咁杰

如果係oso打就會鬧爆球證

OSO:球證，請你立刻離開，等我自己執，你坐低

上次屌球證係唔係就係呢一個

請問係邊度有得睇，唔小心入咗呢個post

呢場波最有球味
尾段兩邊都打得出水準

睇黎堅叔呢cue 可以打到超分

上次擺兩次黑波都擺錯
oso嬲到
It's terrible
I've to tell you twice
TWICE!

好多球證都屌過，除左大波妹

好緊湊

16:16

16:16
決勝局
Come On Higgins

種壓力之大
換著普通人企喺度都腳震，莫講出cue

有次好似係foul and miss重擺
睇replay明明擺啱之後屌人擺錯
係唔係宜家呢個球證

堅叔咁無大志打139

唔係而家呢個

堅叔 139 break

希望一陣光頭佬個場都有decider 睇

堅叔真係贏經驗 完全冇手震

留名等陣嬌拔絕地自爆

基拔唔洗去廁所補飛

已經唔知撐邊個好
拔仔真係好抵讚 堅叔又有料

宜家變相十萬磅一鋪波

Come on 嬌拔

嬌拔今次入唔到未必再有機會

先禮後兵，渣趴
Come On Higgins

一百萬波鐘，打成世都打唔到

自爆了拔仔

基拔已犯錯

今屆真係有運
Williams 同 Kyren 發揮都唔好

嬌抜起手

拔仔

Gilbert 竟然咁快有 easy chance 埋到台

堅叔完了

Higgins gg

d紅波痴實晒 唔易打

宜家仲有 4至5隻 loose red 打曬都仲未夠度 , 一定要 開 pack

呢球難打

白波咩仔

唉 慘了拔仔

太多soft screw
少少kick 就賴野

又自爆

咩仔搞唔掂，Come On Higgins

睇黎堅叔可以超分

希望 gilbert 仲有機會埋台

Thanks

好波，中袋博得靚

拔仔玩完了

好撚靚囉呢個canon

較唔到藍波開pack
變打紅撞紅較pink

無啦無啦

堅叔哩Q 痴撚線

睇黎堅叔呢cue 可以打到超分 (非燈)

第一次見堅叔都好緊張

左邊個隻 紅波係 gilbert 嘅 最後機會

呢幾cute 真係世界級，拔仔無得好講

睇嚟基拔仲有機會埋枱

wa 仲有機會

堅叔

哇屌 咁都修正到

痴cool紅要打
last chancr for gilbert

Wa higgins

堅叔入波後指定動作：

molamola

又玩double

差一個紅波超分，Come On Higgins

嚇撚死 以為cross 餐士

呢個Snooker一流

堅叔機會好大啦

嬌拔準備自爆

堅叔加油

snooker

救都救得好

兩邊都好嘢

射佢老母啦拔

wa diu
紅波冇事

好彩咋

打miss

好彩冇free ball

屌，堅叔仆街了

Foul & miss

好撚刺激

堅叔含家樣都變撚埋

嬌將黑波收埋咗

堅叔都手震

come on john

我都睇到手震

終於都........

終於入

佢個仔都嗌
好波！！

Higgins

gay 拔好好波啦已經

堅叔 17:16 基拔
殺入決賽，稍後兩點仲有質侵 vs 的士佬

堅叔我頂你個肺

終於可以沖涼

堅叔真係老妖怪嚟 咁老仲可以連續三年入決賽

same

終於可以落街買宵夜

手機一路睇
恭恭喜

嬌拔返去食煙飲酒

精彩絕倫
寫劇本都寫唔到

完啦屌

一陣我唸仲精彩

拔仔雖敗猶榮

呢板波好精彩

Judd Trump 請敬老

Gilbert最後個紅波safety做得咁差抵輸啦

屌 肚餓⋯⋯

好精彩

唔好話打
睇都睇到攰

連續3屆入決賽，希望可以攞返個冠軍

師兄邊頭附近呀？一齊宵夜囉

堅叔開心到喊

堅叔有機會成為新Jimmy White

真球王，冇態都入到四強，打得咁差仲咬住基拔，尾段仲要上身
希望個天俾佢贏番次啦

咁佢都揸住4個冠軍係手，jimmy就7亞

連續3年決賽輸波

間唔中就會有人開post 話桌球唔駛體力唔算運動，心諗33 局17 勝聽到都攰

開返隻Snooker 19止下痕先

恭喜堅叔贏得個人第五個世錦賽冠軍頭銜

班人假膠
體力 集中力都唔少野

邊個負皮

對trump贏面大過對Gary Wilson
格食格

我

長期高度集中 + 要用腦已經死

上波台認真

堅叔 可唔可以都出個裸跑宣言
好想佢贏到

佢打trump 有一手 前幾年都

一陣好似係兩點半先開始?

一胖返來了
睇怕可以同John tsang鬥粒

咁hea 救都得呀啦

miss咗睇返重播 估唔到堅叔對Gilbert又幾刺激

係，02:30開波

起咪都救2次先知係無盡力救啦, 好似好主觀, 不過雙方球力同意左就算

邊度有得睇？

02:30開波

Come On Trump

Trump

光頭佬

睇嚟 Trump 呢cue 可以打到超分

即炒

燈死左

唉 canon 唔到隻紅波

屌開頭以為堅叔打啫喱輸撚硬，點知磨下磨下入撚左final

入左隻黃 冇乜運

隻啡打得太差

咁都捐到出黎

的士佬呢cue可以打到超分

屌

的士佬：

瞓得
堅叔要砌低佢呀

啱

Right Hand -> Under Arm

係幾威嘅

一直有睇 無左火箭 mark Allen 威叔 一直無心機追post
希望今次都堅叔拎 75三傑不死

屌你侵侵對住堅叔 死撚緊啦

決賽幾點打

等睇堅叔又亞

lm

神燈

21:00/02:00

重演2011決賽

不過質侵已經無咁準 堅叔又無咁穩

個年其實相當高質

潮童生涯最準一年

窄位發力screw back
應該得佢做到

此消彼長，29歲對43歲，點都係後生著數D

真實未打，打機打住先
Come On Higgins

樓豬好靚仔

樓豬有名叫現代城桌林普

咁都睇到反射？我遮住架喎

唔好咁啦

甩頭髮

點解樓豬咁靚仔但係要

睇黎今晚堅叔將會發威 質侵可以提早返去植髮

做個調查先
正皮 質侵
腐皮 堅叔

已投堅叔一票

打破零負皮

希望各位手足一齊g chi我侵

質侵 啪啪啪

我想問下最下面個Betfred odds 係點解

賭錢賠率

想問係咪一陣開波？

係，21:00/02:00

堅叔買7賠4???

堅叔係4賠7,姐係11/4=2.75倍
總統係2賠1,姐係3/2=1.5倍

啲賽程洗唔洗排到咁密
好心俾人抖番一兩日

決賽第一節開波，將會打8局，打4局小休15分鐘，採取35局18勝制
Come On Higgins

打完8局就係休息時間

大家好
手機睇
陣間返

場租人手日日都係錢
點會咁好死俾球手休息

開波未究竟
agtv都無

原來係咁睇

頂你堅叔同質侵等出場 傾左咁耐計 係咪又傾打假波

傾緊聽日退休宣言

睇數據質侵好d

尋日問我點解trump個巴打
睇下佢個pack幾撚-6

睇黎侵侵可以首奪世界冠軍
以後都贏到wsc

哈

ching燈到出晒面

但真燈中

要最後先知

一局都收貨啦我

keep住發功

你老母，負碌到
舉手都識掛

堅叔加油，唔好比呢種負碌桌球拎到world champion

on9仔自己撞走埋粒中袋紅
得個準字
套波空白到

屌你又負碌flick

印象中佢咁多年一次都冇舉過手
但負碌多過人

堅叔 0:1 質侵

負碌入波/Snooker好少見質侵舉手，唔通有心

oso行咁細力，少負碌，唔舉我都接受到
但條撚屌下下老西咁大力，佢單係開pack我都覺要舉，同一套波真係寧願睇neil

條友真人都串啦，應該係唔想舉

穩定地多flukes真係唔到你唔信

侵:我負碌係我本事 點解要舉手

應該成日講fuck fuck fuck, shit shit shit果啲嚟

啫喱以前都持準行兇 但少好多-6波

stick to plan應該贏到
的士都係衰沉唔住氣，尾三節都grind都局數返來

同埋經常犯錯有運
成日冇野輸

準備rerack

Rerack啦好嗎

neil負碌會尷尬樣
之後mid session break又有時行過去道聲歉

今次堅叔唔主動提出

不過現實中真係有唔少呢D長期有波運既人，其實唔緊要，識打波既一定分得出咩係-6，咩係有心做，耍個冧好難咩?

仆街了，safety battle都係條撚樣上風，堅叔又玩後上?

Wow what a shot

higgins磨下啦
我淨係唔想針贏
打悶啲我接受到

如果侵嬴將會係桌球壇有史以來最黑暗的一天

開完pack冇野打到，得隻盲眼反cut唔入

開pack開到100分咁靚，但得隻盲眼反cut中袋打，運都輸撚埋

俾紅波撞返貼邊

very unlucky

唉

張枱好似比起semi final果時正常返

係，重新砌過

ching們點買到365

比人屌到認低威

Foul & miss, John Higgins 4

講真無BBC one播
其實都知今年有幾多人睇

Foul not Foul and Miss

係喎，超左分

呢q靚撚到

trump

準撚到

屌呢下又幾靚

堅叔 0:2 質侵

0:2

呢個session唔L會拉開

覺得局局都似要rerack

屌我都想問

唔好燈堅叔啦

john留留手

睇黎堅叔呢cue可以打到超分 (非燈)

咁先鬆一口氣

ton up

139 high break

堅叔 1:2 質侵
堅叔 139 break

total clearance

屌你咁都入.................

147

傻西仔又貼邊

可以 3:1 了

1:3
質侵 105 break

好難想像
忽然兩個又咁高質

堅叔撐住

真？

Fake la 依家mid session

話說好鍾意rob walker

開波!!!!!!!

輕鬆等rerack

輕鬆等century

堅叔 2:3 質侵

成日走音

睇黎堅叔呢cue真係可以打到超分

恭喜堅叔贏個第五次世界冠軍

但超有心做
同埋講錯名個次仲係笑死我

可以打7局4勝就可能得既

唉無了.....

呢啲shot higgins麻麻地

侵無了

唉慘

係咪將Steve davis講做dannis taylor嗰次

come on 堅叔

He is Dennis Taylor......

Steve Davis

堅叔 3:3 質侵
Go Higgins

侵想點

堅叔呢段順要拉開距離

堅叔都算係咁

哈哈哈哈
開心

睇黎堅叔呢cue可以超分 (非燈)

上啊

總統博唔入長枱果樣

又大特寫堅叔條利

睇黎堅叔可以18:3

好撚gay

叫總統又幾型

堅叔做乜痴晒線 燈都燈唔到

我正式宣布質侵可以返屋企

堅叔全季cue得最好就係呢個session

一打質就咁醒神

睇黎堅叔呢cue超唔到分

希望堅設個態keep到尾
對上兩屆都有幾節係好好

衰呢粒無計

班人咳完未

傻鳩依個陣來開red

4:4
今晚兩點見

侵一起break 呢度即刻靜

4:4都好嘅講真

唔洗3個鐘打8局波 cls

下一session係兩點??

兩條友8局總共打左幾多cue century

4

佢地2011年33局都只係4 cue century

好高質好J

懷念oso

邊個贏冇所謂，但希望有deciding frame睇，自從02年之後都未出現過

尋晚4強Decider已經夠刺激，決賽decider仲唔濕晒...........個額頭

決勝局黑波分勝負先刺激

Trump Trump 8年前又係對希堅斯
個樣成熟咗好多

有冇再長頭髮既版本？

頭髮都少左好多
再過8年應該同奧拜仁咁上下

搵到呢張

質侵無力喇

堅叔 5:4 Trump

堅叔點解會突然有狀態

嘩 堅叔一黎就清枱

兩條友打假波

睇嚟Trump臨超分將會打失

中

5:5
Trump開始大力表演shot

鬥撻死

堅叔 5:6 Trump

呢場兩個啲break重到

表演Shot mode

Cls後手都咁大力入到

cls

侵

啲cuepower真係得天獨厚

come on judd

Trump on9

堅叔 5:7 Trump

堅叔等陣出返黎應該都倒水
開始有疲態pot幾球波jaw都唔中

有冇link 巴打

cls頭先trump球signature deep screw

去左柯尿睇唔到 點解會free ball嘅？

窄袋又入尾袋

堅叔瞓醒未

堅叔一如所料

堅叔隻set

Go Trump!!!

冇眼睇

堅叔係咪玩完

痴撚線 堅叔搞咩黎

睇黎堅叔可以成功三連亞

起身見到 12:5 嚇親
質侵仲要係連攞8局

是咪堅叔最後一戰

new champion

下個session搞掂

最後燈埋堅叔

其實堅叔爭氣d 三次都冠到既話
佢歷史地位會高好多

攞到一屆已經level Oso
現實好殘酷
冇人會記邊個係亞軍除咗jimmy white

4屆世界亞軍Higgins

質侵

come on judd!

啱啱睇返frame 11 trump最後打顏色波好有初出道個種feel

發生咩事

我都想知

冇咩出奇，堅叔前兩年都係會有一兩節倒水，年紀大力不從心
Judd Trump打番佢今個賽季既態，根本成個球壇冇人係佢對手

尋日先打到final frame
簡直虐老

堅叔無了

成十個巴打負皮

打咁多局....齋睇到攰la

多之餘個賽程又on9

今晚9點先開波，

thx ching

十一
屌你

燈大左了

唉斷估都無得救了
恭喜定trump算
你套垃圾波玩多兩三年, 隻眼退化小小
我希望你跌落谷底, 同埋你支西cue法注定你一世side spin唔會準
繼續爆pack斷break同埋衰offside blue啦

其實佢琴晚都唔太穩定，只不過堅叔仲衰過佢

無睇
唔知

屌你啲trump撚真係同trump一樣
擺個負評走咗去
就同以前串oso, 想用table做talk, 之後fail一撚樣

侵都得 點解marco唔得

歷史上未有人試過落後 7 局反勝？

今晚就有 堅叔準備反勝

hendry 唔係試過咩?

有冇 7 局咁多就真係唔肯定
要 Trump 好似 White 咁崩潰都真心難

有無人覺得trump有oso既影子
球風有少少似
2位都係有少少大器晚成
希望係我睇錯 我覺得trump登基之後keep住進步會幾恐怖下
利申覺得trump好自大對佢感覺麻麻

奧蘇點會大器晚成，佢19 歲已經拎齊 UK 同 Masters
而且兩個打法好大分別，Trump 係全攻型球員，防守唔勁，而且拆局同白波操控遠遠唔夠奧蘇

class of 92 最遲拎world係佢(雖然後生過而家既trump)
oso初出道都係全攻
睇琴晚trump既表現開始唔會亂咁9 pot 同safety唔錯
有錯請指證

如果今次俾侵攞到冠軍，佢實更加串
肯定會覺得奧蘇同丁個套唔夠佢大大開pack同靠準個套波好

連呢度都有傳心師

Yes 我之前睇慣佢d波 有幾球遠枱 以為佢會pot 點知係safety 琴晚d safety就唔算好突出既 主要係個心態成熟左 知道幾時要攻幾時要守

奧蘇雖然係 class of 92 最遲拎世界冠軍，但奧蘇 30 歲已經有 3 次 UK, Masters 同 World 各兩次）

而且 Trump 防守同白波雖然係有進步，但未係 top class

球風似Mark Williams嘛
靠單頭波準

同意
但trump keep住努力成就去到oso唔出奇

弊就弊就 Trump 唔係 Williams 個級數

Trump 套打法下下靠長檯準，保唔保持到好耐都成問題

trump開頭睇就覺得好勁好amazing,下下遠枱都準到,又成日大大力扯幾cool
慢慢睇得多同對snooker認識多左就覺得咁既打法好無美感

我鐘意睇堅叔同selby

我覺得侵遠枱係幾殺食 得佢短枱cue ball control 始終唔係好穩定 成日要靠cue power 修正

宜家top16細過30歲既得3個, 咁青黃不接既情況下成就追到有咩咁出奇

世界冠軍已袋
理得你上邊條怨婦

williams 年紀一大左都趺watt 趺左好耐, 係無啦啦早兩三年先突然迴光返照

7 個 UK 同 Masters，5 個世界賽你估咁易？

唔好計ranking既數量,淨計judd贏過2個 triple crown已經無得比啦

我唔係trump撚 但我好想知點解你咁憎佢

Marco有時連運氣都差 唔記得邊年對梅菲俾佢炒尾袋彈入中袋 果時睇到

42同43歲連贏兩年UK我覺得係奇蹟

上個post有巴打問過
我就咁答
"為人串
無bottle(finishing差)
走位差
下下得力同long shot
safety ok但long shot tactics近低能
時時上腦
拆pack得力,紅波週圍走互block
細cannon小做
off side blue白痴"

要我認真啲嘅話, 桌總狗就一定有murphy份, trump都係次次企hearn邊, allen就鬧到discipliny就會企返桌總度

你完全唔識打波的話, 一定覺得trump neil oso ok
你認真啲睇就會睇trump睇到好嬲
佢算係現今其中一個你最少野學到的球手
john, selby tactics
neil 拆pack同埋off side blue
oso, ding啲細cannon(可加selby), 加stun control break
你2011年講trump, 好撚準阿
你試問你依家你講trump, 你有咩講?
尋晚咪又係個個 好撚準阿
我無睇尋晚, 但4:4個晚cannon red timing錯撚哂, 又係靠 好撚準阿 補救

咁多年來off side blue一碌鳩咁, side spin個action從未轉過
你話你selby向下, 但係work都話
人地john, oso, marco, ding, mark w, perry, neil個個都轉過
你trump做過啲咩?
防守係進步, 但只限safety, tactics上on9, 淨係靠spin睇白波貼邊唔理object ball
Swerve進步好多, rest進步好多, 近枱put white ball behind都進步唔少
但只能夠講咁多年來的球手, 佢最食老本, 進步幅度最撚細

好似早唔知幾多頁, 銅鑼灣巴講trump囉簡直係侮辱球壇
佢將大部份桌球有味道的野都打撚走哂
得個準字, 贏到我照恭喜, 但套波一啲都唔sustain, 佢都無諗住改(都差唔多6,7年)
13-16左右改就打到碌鳩咁, 無心學咪唔撚好咁打
至於如果你同我講你有打都鍾意, 我就真係唔知你學到啲咩
用個準字來放棄其他可以研究, 所謂tactics呢啲美學野, 我真係恭喜你, 你肯定行唔撚遠

簡單啲, 唔睇我上面段鳩up
我好撚憎selby, 14,15年正仆街
又磨, 我仲要係oso fans boy

我認真study自己打個啲垃圾
再真係諗我學到啲咩做到啲咩
oso ding呢啲我學唔來, 但識欣賞到更多個啲球球spin(oso直程all with side)
selby我越睇越撚佩服, 睇落好簡單嘅遠枱safety, 俾佢打到對手得一兩個option
16後(雖然佢都小咗磨)我幾鍾意佢, 完全係表達返桌球第二面的美感
至於認真睇完.....
Trump兩面都無, 早啲收皮最好

仲有
話俾我聽17到20頁
除咗讚trump準, 仲讚過啲咩?
你可以讚到佢套波啲咩
未計佢個人串, fluke, -6走位唔道歉

以波論波
同埋以睇到的行為新聞論人品
擺個負評走咗去個啲都係弱智仔

受教了

又唔好咁講
呢度好多巴打睇波耐同深過我
我係客觀認為trump套波好屎
但同時半主觀覺得佢串(base on太多新聞)
所以我未必中立
我好歡迎trump撚指正我邊個位講錯

仲有 我對你講嘅off side blue好有興趣想知詳細D 可唔可以講下其他球手轉咗D咩 同埋trump嘅off side blue又點一碌尻法?

Cls

侵迷係唔會出聲

其他球手轉係講緊cue action
off side blue來講轉得最好係marco
因為terry griffths個仔改到佢識打spin

先例如7:59, 你知要被迫run top spin, 好多球手直接細力打, 之後博左邊紅, 都會好過佢鳩行, 你明知會扣side spin你仲會咁行??

14:00啲招牌-6, 加唔識assess自己俾幾多side spin啦
1:12:40就OK嘅, 無好似7:59咁夾硬(雖然其實唔係咩特別)
2:26:26 (小唔關事) 白痴timing

1:01:21 (類似wrong side blue)
你一係細力打stun, 一係好似佢咁打, 但judge好個side spin(trump cue法唔可能judge啱side)

不過我真正想搵的係佢off side blue走三cushion個啲錯法(因為judge唔到side, 錯/撞yellow,brown)

不過其實我仲返緊工, 今晚睇波見到可以講下
問題都係源於佢cue action judge唔到side
要我再搵片都係OK, 不過唔會覆到咁密, 要得閒啲先, sor
所以上面啲例子唔算係好, 我想搵off side blue走二/三cushion阿

又收啲on9仔負評

1:43:44, 不過呢啲人人都會錯, 對trump唔公道
1:46:51就可以講啦, 同session 1個球一樣, 明知top spin會扣side, 唔識judge, 打得又唔夠穿
太大力又令到side未react, 而當然慢就會swerve咗cue ball(咁就要實力判斷走幾多位啦, trump就無咩呢啲awareness)

同樣問題可見於2:08:12

不過都唔係我想搵的shot

比你講到一個有機會今年拎世界冠軍嘅人好似垃圾咁
贏到波就好波架啦
仲要成季都咁穩定
決賽暫時又壓倒性領先
都比你彈到一文不值咁
利申：唔識波同唔係任何一個fans

其實我本身都留意到 trump 每次濕cue都係指住白波右邊 但打出去又會變返中間 好奇怪

用下腦
我無話佢係垃圾
都無話佢唔好波

講咗以波論波
你單評價我立場或者結論有撚用
係就指出我論證有咩問題

呢點被人屌足幾年
st今年佢打的士哥先屌完

同埋唔知你利申乜鳩
唔care
唔會增加你說服力

佢最衰係隻枕手郁
本身斜
之後出cue前郁郁又係error
佢大隻啲肥啲細隻啲都有機會影響小小muscle memory

成班on9唔比trump贏架，講真你地有幾多個有睇琴晚場波，睇嗰少少就好似自己係專家咁，成班怨婦咁，知唔知自己好肉酸呀

之前oso輸比cahill又係咁，人地慶祝都唔比，連登仔係咪咁輸唔起呀

不過呢樣嘢我就覺得唔需要屌佢囉 佢就算個stance同cue action點error都好 最緊要係佢自己習慣到 同埋入到波 比你Murphy cue action但成日睇錯入位 都冇用啦

辯論第一層

所以咪話靠準
等於啲人屌Marco,allen spin問題
屌trump唔識judge side spin係好正常

巴打你有冇喺個連登 snooker whatsapp group入面？想跟你學嘢

Trump 絕對係近代持準行兇嘅表表者
而打桌球的確準度夠可以彌補好多白波走位嘅失誤
近一兩年Trump 打逆境波同Safety都有所進步
但要更上一層樓就要ball control 落苦功
因為準度同集中力一定隨年齡下降

無
入過走咗
但我唔勁架喎
識講啲都係因為睇太耐，係咁聽Ken Hendry davis解
我起到20，30+ break
但唔穩定，同埋都無打兩年

都係個句
我真係唔勁
但trump撚要駁可以波論波
齋人生攻擊，攻擊立場呢啲就中學畢業先啦

同埋跟教練真心學到好多野
持球，打穿個波呢類
叫我要分十種力打波
呢類muscle memory野一生受用

你香港住？定外國撚？有冇話邊度打開

香港
長期九龍灣得寶
不過真係無打兩年幾，自己cue都無

A coin has 2 sides 冇話邊個套波唔好 work 就得
如果係咁 全部都係selby la 咁又會好睇？ 悶就有份 再唔係鴨蛋用精神折磨係唔夠打既情況都贏到喎 你睇05 world champ oso仲要比佢激到扎扎跳 心理戰術都係work 又係唔係咁都要入trump 心理戰術都唔識 早d收皮？

Snooker 最基本既元素唔tactics 而係準 我估唔到準都可以比人屌如果計開局 其實oso 同trump差唔多 都係搵機會睇下有冇easy long red起手 有信心就較黑 冇信心就福祿壽 你見oso 通常long pot success高 通常都會贏到

雖然trump白波走位成日都失 如果oso 十球有一球 trump應該十球有三球 仲要係難打難較既反而冇事 但係用準去compensate 有乜問題？oso走失位都係咁架啦 唔通走去屌oso 你應該係要set 波先得？準都比你講到係snooker 界既毒瘤 你真係得trump依家d波開始全面 佢d set snooker 又有板有眼 佢有陣時玩d西同cue power 連講波佬都大叫amazing 冇諗過可以咁打 尤其係你睇佢超分左之後 個d exhibition shot 你就會覺得 點解我冇諗過呢個線路

如果睇琴晚既表現 trump值得贏冠軍啦 Higgins 成個比tournament 既safety都唔夠judd黎 咁係咪higgins要收皮呀？我唔係話撐trump 我真係睇唔過眼 一個世界排名第七既球手 比個連登仔彈到一文不值 每個人都有唔同既性格 而導致每個球手有唔同既方法去處理 冇話邊個好 邊個唔好 贏就得

精英？我都係喎

( Show Blocked User - 電台司令頭 )

我都覺得司令巴係有少少吹毛求疵 但佢講trump嘅不足都不無道理嘅 不過我都認同入波先係桌球嘅根本

鹹魚青菜各有所好 有人鍾意c7 有人鍾意美欺 兩個都係球王 你又何必用美欺既長處屌c7唔識？球壇個standard一定要係跟美欺先係正途 其他人就係垃圾 要收皮

巴打係你真係有趣啦
work唔work同好唔好嘅關係係咩
點解全部要係Selby? oso trump John Mark w好多套波都work
咁家下佢差，佢套波行唔遠
我無評論過咩悶唔悶

Snooker咩最基本係咩，你自己慢慢諗
呢啲人性本善，本惡問題太白痴
我有屌佢準?我係屌佢靠準
等於一樣有人屌Mark ebdon靠磨，而唔係屌磨個本質

咩講波佬amazing就求鳩其，唔關我事
你嘅set ball應該係我指嘅close range ball behind，我讚咗
你鍾意睇exhibition，你可以慢慢睇Murphy Neil 都係講波佬大讚，唔知代表咩，你覺得有意義就ok

我從來係講佢唔sustain，咩一文不值你講
另外我都無話佢唔抵贏，係佢唔sustain

不過我最欣賞都係你上面話mark悶
下面話無話好，無話唔好，贏就得
同巴打傾波一定好有趣味
批評某啲技術野
你可以答
“每個人都有唔同既性格 而導致每個球手有唔同既方法去處理 冇話邊個好 邊個唔好 贏就得”
呢段野簡直完美
以後覆完可以靜哂，覆咩運動都得
總之係幫贏個個就可以靜哂

打到一段咁白痴嘅野真係好佩服

巴打係你真係有趣啦
work唔work同好唔好嘅關係係咩
點解全部要係Selby? oso trump John Mark w好多套波都work
咁家下佢差，佢套波行唔遠
我無評論過咩悶唔悶

Snooker咩最基本係咩，你自己慢慢諗
呢啲人性本善，本惡問題太白痴
我有屌佢準?我係屌佢靠準
等於一樣有人屌Mark ebdon靠磨，而唔係屌磨個本質

咩講波佬amazing就求鳩其，唔關我事
你嘅set ball應該係我指嘅close range ball behind，我讚咗
你鍾意睇exhibition，你可以慢慢睇Murphy Neil 都係講波佬大讚，唔知代表咩，你覺得有意義就ok

我從來係講佢唔sustain，咩一文不值你講
另外我都無話佢唔抵贏，係佢唔sustain

不過我最欣賞都係你上面話mark悶
下面話無話好，無話唔好，贏就得
同巴打傾波一定好有趣味
批評某啲技術野
你可以答
“每個人都有唔同既性格 而導致每個球手有唔同既方法去處理 冇話邊個好 邊個唔好 贏就得”
呢段野簡直完美
以後覆完可以靜哂，覆咩運動都得
總之係幫贏個個就可以靜哂

打到一段咁白痴嘅野真係好佩服

巴打係你真係有趣啦
work唔work同好唔好嘅關係係咩
點解全部要係Selby? oso trump John Mark w好多套波都work
咁家下佢差，佢套波行唔遠
我無評論過咩悶唔悶

Snooker咩最基本係咩，你自己慢慢諗
呢啲人性本善，本惡問題太白痴
我有屌佢準?我係屌佢靠準
等於一樣有人屌Mark ebdon靠磨，而唔係屌磨個本質

咩講波佬amazing就求鳩其，唔關我事
你嘅set ball應該係我指嘅close range ball behind，我讚咗
你鍾意睇exhibition，你可以慢慢睇Murphy Neil 都係講波佬大讚，唔知代表咩，你覺得有意義就ok

我從來係講佢唔sustain，咩一文不值你講
另外我都無話佢唔抵贏，係佢唔sustain

不過我最欣賞都係你上面話mark悶
下面話無話好，無話唔好，贏就得
同巴打傾波一定好有趣味
批評某啲技術野
你可以答
“每個人都有唔同既性格 而導致每個球手有唔同既方法去處理 冇話邊個好 邊個唔好 贏就得”
呢段野簡直完美
以後覆完可以靜哂，覆咩運動都得
總之係幫贏個個就可以靜哂

打到一段咁白痴嘅野真係好佩服

呢段都可以貼堂
“如果計開局 其實oso 同trump差唔多 都係搵機會睇下有冇easy long red起手”
簡直侮辱緊跟ray reardon學完野嘅oso

駁point,講波pls
trump撚真係on9仔來

sor禁多咗

巴打係你真係有趣啦
work唔work同好唔好嘅關係係咩
點解全部要係Selby? oso trump John Mark w好多套波都work
咁家下佢差，佢套波行唔遠
我無評論過咩悶唔悶

Snooker咩最基本係咩，你自己慢慢諗
呢啲人性本善，本惡問題太白痴
我有屌佢準?我係屌佢靠準
等於一樣有人屌Mark ebdon靠磨，而唔係屌磨個本質

咩講波佬amazing就求鳩其，唔關我事
你嘅set ball應該係我指嘅close range ball behind，我讚咗
你鍾意睇exhibition，你可以慢慢睇Murphy Neil 都係講波佬大讚，唔知代表咩，你覺得有意義就ok

我從來係講佢唔sustain，咩一文不值你講
另外我都無話佢唔抵贏，係佢唔sustain

不過我最欣賞都係你上面話mark悶
下面話無話好，無話唔好，贏就得
同巴打傾波一定好有趣味
批評某啲技術野
你可以答
“每個人都有唔同既性格 而導致每個球手有唔同既方法去處理 冇話邊個好 邊個唔好 贏就得”
呢段野簡直完美
以後覆完可以靜哂，覆咩運動都得
總之係幫贏個個就可以靜哂

打到一段咁白痴嘅野真係好佩服

我都覺得白波走位同safety 比top player 係爭咁一皮 但近排我覺得佢真係進步左 同沉得住氣

乜都好
咪駁point
我係覺得佢唔sustain，遲早收皮
咪用返論點來駁

簡單啦 約出黎打返場 邊個嬴邊個正確

都有讚佢
rest, swerve同埋近枱safety大進步
不過佢強項唔sustain

叫佢向Mark Williams 請教點樣上返第二春

比喻不當
我講咗6，7個球手啲大轉變野
等於隔離台屌lbj屌好多年唔sustain，點知人地去heat去cavs2.0都轉哂打法又加skills，佩服，完

你2011到2019轉變唔大，我點解唔屌得佢套波
定又係學個位巴打咁贏就k
然後唔洗討論
你日日去波台貼返個段啦，高普贏就話佢贏就得，哥帥贏就話贏就得
“無話邊個好，邊個唔好，贏就得”

人地Mark w前年想退休
被老婆叫出來，搵教練重新執cue法
Trump 2011屌到依家個側cue重係愛理不理

講真我奉陪阿
雖則我講咗我唔勁
重點都唔係呢樣，係邏輯問題
乜撚屌準，講到我criticise一個element，我係屌佢靠準，唔搞其他野，唔sustain
但真係要咁settle我又唔介意
屌你都無撚腦，十幾個負評，邊撚個真係講過波

我都想睇下連登仔係咪個個都打到century

聽講樓主係現代城質侵

最高先得30幾
游個水先

我銅鑼灣Peter Ebdon

請問邊句係講sustain?
你由頭到尾都係講個打法 一味準 又話oso / selby兩面都冇 trump快d收皮啦 咁唔撚係人比人？咁係叫講sustain?

桌球既基本唔係準而係係乜？
你set 個snooker都要準先做得到啦桌球既野 愈係fundamental 就愈緊要 例如出q直 屌人靠準？selby唔靠準都set唔到波啦

岩呀 借問聲sustain得咁好既lbj有冇得打季後賽？

巴打你有精神病?
下次人地話cr7 keep得咁好
你又會覆佢今年有冇歐聯?

係騎士單天保至尊 點解過到lakers又唔得呀？sustain 唔到？

司令頭唔覆我？真心求屌喎

咁又唔好斷章取義
我第一個回覆先係答哂想嘅野
我有講佢食老本，人人轉cue法佢不變
2011好撚準，今時今日都接近係得好撚準
自己睇返啦

同埋我講其他球手，好明顯我係人比人緊，唔知點解你仲要問啦

至於最基本，我認為新手來講係準
你可以睇以前00s個堆my fav. player
有人答最重要要素係tactics，有人答bottle，有人答accuracy，可以自己睇睇，無標準無一言堂

至於你個廣義“準”直程係正
我諗所有討論嘅巴打都知係講potting
你竟然將佢拉到去safety,幾有道理
其實開pack撞邊粒又係準，cannon又係準，escape咩位又係準
以後呢度有巴打好似尋日咁齋講好準，真係要俾你屌一屌，clarify翻係邊種

巴打醫醫個腦
一個人套波sustain同佢戰績無必然關係
你呢個logic好有趣
啲咩cr7身體keep咁好
你一定衝入去問點解無歐聯
你一定可以大殺四方

我上個comment同你呢個先差4分鐘
家下我要就你就到秒覆?

Trump trump 食住侵侵咁強勢
堅叔倦態盡現
直落完場不是夢

睇黎侵依cue可以打到超分了

Come On Higgins

呢節唔睇住
等你地文字直播
如果侵keep到領先既就3點嗰節都可以唔洗打/睇
冇興趣睇閪格波王登基

好址少見桌球都要舌戰

籃球係群體運動 乜柒野一個人套波 笑撚死
Lbj最高場均30分 依家得27 係唔係叫sustain?
唔好再出醜啦

你睇下佢lbj個logic先啦
我放哂shot出來，無人傾過
咪屌我分析錯，我唔識睇持球個類囉
無人傾波

higgins 仲差兩年就追平到jimmy white 既紀錄

你都識講群體運動，就咪結果論評佢啦
你想唔想轉台
我post你段野去nba台
我地個度傾啦

準 係包括aiming 同出q 成個動作 你敢話safety唔撚關準事？只不過safety要再加上力水先會咁難

堅叔頂埋呢個session 可以嗎

唔敢
你要講到咁無聊
就簡直要你每個comment都要你屌下啲人邊方面準啦
我期待你shot shot tactics safety都讚好準

Sustain 又係你up 一個人套波又係你up
唔夠人講就轉台 你係得既
我都係專心睇比賽算 睇你d冇養分回覆 真係曬我時間

堅叔換咗歌?

Safety 都分 進取同被動
唔係單講準 唔好再r 喇

Plot decision. 同狀態同對手狀態互相影響
Game plan 好重要

只係單靠準 好難sustain
但係一上身 果一季半季就會勁到仆街

唔想係度講籃球
你段野咁精彩，我想轉台繼續阿

"lbj最高場均30分 依家得27 係唔係叫sustain?
唔好再出醜啦"

thx我唔覆啦咁
搵人覆下我啲shot仲好啦

睇黎堅叔呢cue可以147

頂你 147 咪燈啦

質侵快快手贏咗佢算啦

john其實你可唔可以百屌marco咁屌堅

就黎應該燈唔到先咁講

都要有機會先得 條友退休咁滯

今年好多十四，十五紅就miss

第一局出黎就有147搏

多數打完147跟著就會輸埋果局

無了無了

好波 higgins

堅叔一上手就過百
不過我侵一定準王上身 反擊連下六局
睇黎trump 依cue 可以打到超分

trump最後嗰句多咗

wading

跌左都叫做sustain到？

Sorry 係你先會講埋曬咩sustain 呢d鳩野
站係運動最高峰 你唔每日都贏到昨日既自己 就會比運動淘汰 進步 effective 先係要講既野 而唔係sustain

Wa .......

屌你仆街啦堅叔 咁都唔撚入隻黑

下。。。

連侵都拍晒手笑晒口

屌痴線佬

頂你反而黑唔入

慘

.......
WTF...

真係笑撚咗

各位ching唔好鬧我燈

dup波大師

堅叔 6:12 Trump

老人家你都恰

堅叔癲撚左

甩隻黑

本來呢q會係經典既147，可惜。。

咁就嘔返60萬

屌 隻紅波咁撚靚 下一隻黑柴咁易都唔入

入隻世界, easy 炒

睇黎堅叔痛失147會令到佢神智不清

btw本身綠同啡係咪冇姐擋?

信我
入波台傾
你可以唔理年齡，唔理其他數據，ast reb齋講得分
你入唔入籃波台，俾link你
一係入面講，一係收皮
ok?
籃波野我唔再覆你啦

你百屌啦
以前都係咁對marco同丁

應該冇

以前我無燈開marco 齋鬧 所以佢收左皮

我覺得痛失147仲慘過痛失亞軍

靚仔shot

之前冇人試過世界賽決賽滿分？

你出既每一q如果冇準既成份 你有幾好decision 都冇用
諗到 唔夠準 炒左

我都講 準 係桌球既基本 你唔準 或者你地so called sustain唔到 基本上 你係打唔到波 safety又唔得 pot波又唔得 唔好再講話咩tactics

147 到冇冠都冇所謂了

trump safety技勝一籌

我仲求教緊一個人套波係點玩架

唉 又無了
睇黎侵依cue可以打到超分 13:6

堅tactics想點
好似注意唔到啲easy red咁

佢一無狀態就係tactic先收皮

打俾selby問下好無

沙皮狗依家仲廢

john跟一胖學下野ok
你兩個合壁，心童都champ到

一係問下光頭佬wilson

神準 想輸都難 二次上手
睇黎侵依cue可以打到超分

總統啲走位

睇黎我要反燈

一胖cls

侵啲cue ball control 同堅叔真係有段距離

trump係咪真係準能到咁呀

屌你trump癲架!?

但係 佢就係因為咁撚準 所以 cue ball control 有時先會咁撚求其

識問一定係問ebdon

準到plot 袋 第三次上手喇
侵依cue一定可以打到超分 世界級

睇黎侵呢cue超唔到分

run through靚

又有off side blue 睇?

屌你一局三次

一味靠長枱博 有陣時失靈就好容易留低機會俾人

佢成日唔入都會有運 唔駛輸chance

桌球台兩代燈神對決 一胖vs特首

我想有阿
特別三cus個隻

相比起堅叔啲組織完整好多

暫時未知我今日燈到邊個

一胖老而彌堅

燈一胖

ching有諗法

堅叔 7:12 Trump

堅叔I love u 3000

ching到你想燈

12:7
大落後緊
睇黎trump會咬實牙根 連下5局完場
睇黎侵依cue可以打到超分

ching 未break就燈 大家燈法唔同

又上手 一貫準到無朋友
睇黎侵依cue可以打到超分

係6局

紅波分佈咁理想
一 cue 清檯唔難

玩撚完呢局

咁多人襯侵準備出cue就咳

準撚到...打條鐵咩

century了

Molamola 依個session 拉唔開
Trump 贏硬了
點睇今晚三點

堅叔 7:13 Trump

唉返工
唔想挨夜

不過依cue century 好靚

呢場決賽會唔會破決賽史最多century記錄

三年前一定一力爆開埋紅 唔係一隻隻清

樣樣齊

好勁依局

燈唔到

呢粒黑入就知個態

侵呢粒竟然用上旋唔用下旋

Trump進步真係大得好緊要
d決定真係一流

叫cahill學下野喇 人地有信心先用另一隻手

flat pack睇你點拆

侵: 誰人開pack大大力

哇 ching 你咁讚judd 小心比狗咬

潮童套波係完整左好多
但開PACK依然柒得個大力 唔明NOW點解話佢開PACK高手

World Snooker d字用晒大楷好核突

真 成日開完pack d紅波飛到周圍都係

係咩

覺得佢會博plant

係睇唔慣好似亂碼咁

算good judge

大力見奇蹟

Btw 佢break building 算高既
係唔穩定je , I mean 一整季咁睇

嘩

咁快完呢節

堅叔 7:14 Trump進入小休15分鐘

1個鐘鬆啲

今季最好態都真係佢,oso,neil

呢個決賽1 cue game比率高到離晒譜

又2q century

睇嚟Trump會快過小丁攞世界冠軍

驚hi咩我
打得好就要讚
打得差就要彈架啦

小丁

肯定啦
囉得多過丁添
咁嘅態斷估可能keep到三年
減一年crucible curse都有機兩champ
丁啲b game密到

小丁變大丁都未必拎到

21局合共9 cue century

最慘係就算人地champ 埋 d hater 都淨係識得鬧一味靠準 sustain唔到

Oso 態不了

丁應該呢世都冇

成季最好真係佢
wsc已經柒咗好多年

全季嚟講佢依然top 3喎

Ebdon對dott好似都連追7局但都輸，呀堅叔真係老啦應該唔得，見佢對Gilbert個場緊張到面紅，好罕有

亨特利8-14反勝係咪已經最大差距

準備今晚堅叔反cup

應該係
但trump心好雄
唔知啲人屌white婦人之仁
我覺得呢節應該已經會完

小休已完
Come On Higgins

我之前有一段時間係不停咁睇OSO既SNOOKER
不論企位,入位方法,隻腳點擺,pat pat點擺,個身點郁,枕手點放,左右手點樣放,左右手渣cue個陣,濕cue既action,手指點樣郁動,出cue既cue action,follow through, pressure grip,timing, 甚至連跌踭我都學埋
仲有好多佢既打法,落西走位都盡量學埋
雖然我學唔足,但係好好用,打波係舒服,簡單好多,最緊要既係個基本功執返正左,好多以前我打唔到既波都打到哂,咁樣打波先係樂趣......
我最記得oso講過老球王係佢偶像,所以將佢既所有野跟足哂,加埋佢搵哂所有snooker教練去教佢打波,將所有教練教出黎既精髓融合一齊,再配合埋天份,造就今日既自己
呢d point其實我好認同,無話要跟邊個,最緊要係你如何將你向偶像學到既野用向自己到

.........

岩岩呢q夠準啦掛

oso光頭後都轉咗
但個人覺得個身上下郁當然唔好學
同埋佢啲drop shoulder來加持球
真係好有天份先得......
Stephen lee都叫常人唔好學佢，同埋下下side spin
不過齋study係學到超多野
特別佢處理pack

Unplayable

Oso 既濕cue係最唔值得學
佢濕cue直頭係錯誤既示範

等到off side blue了
但處理得好完美

相對算正常
因為仲有trump, Marco, ding, Allen, perry哈哈

堅叔 7:15 Trump

最教科書式應該係hendry

Higgins應該全神貫注打頭先cue 147
之後光榮退休

表演-6

堅叔又舉中指

梅菲同肥仔李

完美演繹進攻桌球

奧蘇會係年終第一？

恭喜質侵，呢場決賽表現十分impressive，unplayable

死肥仔個rolls royce cue action

實至名歸
堅叔早啲訓算啦

我係學習呢幾年oso既打法
上下郁無學(雖然我以前都學埋)
drop shoulder係有d技巧去做,我都唔知點樣描述,但試過係真係多一段力出黎

直心驚佢宣布退役

贏多三局大家唔洗捱夜

係咪真係會退最後一戰

呢場波表現無得再挑剔

6 cue century
隨時破埋oso 13年記錄同世錦正賽100century

堅叔:呢届世錦賽我已經搵夠外圍

以前教練同埋聽lee講
持球會多咗好多，所以細力都可以多spin
now就話過咩照熱感，oso practice完嘅個張枱會被人溫熱得多
不過據oso本人講，又講到無咩特別，話最重要都係個timing，對於打穿個波都唔係成日做到嘅我，timing仲難....

連續三年世界賽輸決賽好傷

希望堅叔可以拎到10板以上

我估10:18

佢上屆輸完就係無晒鬥志 所以今季打得相對地差

都係個句
唔多信佢套波
睇埋下年先
唔多信神準係keep到
佢今年都唔係成日有呢個態

要超分了

好難相信球手會放棄世界賽冠軍玩外圍

賽後：Jimmy, I know that feel

應該都唔會嘅
唔似mw out of top16
Higgins呢三年話就話傷, 但亞軍啲錢都好和味
我諗跟oso咁簡下比賽打, 食幾個搵下錢都會嘅...

DT: this for the frame..........

Wtf

少有見到堅叔受壓下連出cue都走樣

屌你張枱

要3AM了

8-15

年紀大左 D認位中袋係會差D

至少堅叔拎過 4 次冠軍
Jimmy 無冠之王

人民王

因為tip接觸個波既時間多左,就可以做多好多野,同埋最緊要係個白波會食得應d

有啲憎你

g chi反cup

燈

不如直接concede 啦 堅叔

潮童個種負碌真係唔係講笑

D波運真係舉世無雙，咁樣都踢到隻pink去中袋袋口

大貪到諗住去arc位

屌你靚撚到

好撚靚
control到

玩完

safety算啦不如

屌你球球都tough shot

嘈咗咁耐咪一撚樣

睇到都覺得辛苦

咁點同
佢in game situation喎
藍黑紅啲位咁
仲有呢兩個cannon呢

堅叔好似打到唔滿意咁,後個幾cue下下發力打

堅叔 9:15 Trump

最多應該13:18

想打返啲信心返嚟

你聽下JP點講啦依家
trump粒藍佢覺得錯timing
本身佢完整ball arc但上咁高都鳩啦

堅叔老了

痴線 準撚到

完全unplayable

15-10仲有一線生機，起碼最後一節唔洗變例行公事

中近cushion先都照入...

屌你2隻尾袋入晒點同你玩呀

靚

走啦侵

唔會啦
佢應該識諗嘅

拋離唔搏幾時搏

無咗粒紅
應該都無

可能佢有運key 到個隻紅呢

恭喜定trump算
呢個break好撚柒靚

pink唔知彈去邊了

完

higgins成件廢老咁

wtf

屌你
unplayable

真係 cls

真係 key 到出嚟

屌你Steve davis講完
dt仲想叫佢收聲
屌點撚知

無lu

準神

娛樂性
實力十足
無野好講

2條友決賽加埋打左幾條過百?

Hggins 差啲冇埋嗰一皮野

最尾要重播啦
之前有球trump中袋miss都係枱問題

差少少

準撚過打機

差d

都ok了
最尾球紅根本cls
SD話得佢一個做到，我覺得呢句true到仆街

Cls😂😂勁到pk

兩局cls break

真

今屆好多147 attempt

個紅波漏咩左,唔係應該入

SD 係邊個

有冇人知世鋪賽外圍賽點改法??

老球王

Steve Davis
sor BBC個班都打慣縮寫

準備幾個人一齊答

係
張枱有啲問題
有球中袋都係roll走咗

上次係咩事
好撚gay個次

幾靚既枱用果種cue法同力都有可能溜歪，只能怪佢對隻白波位置要求太高，寧願打一個高風險既方法都要隻白波100%好位

上次係DT

係咪DT同JV同時講where's the cue ball個次?應該係12年oso對鴨蛋個場32強

唔係
講緊早排有個post有人問dt
我同個巴打同一秒答
邊個就唔講了

呢啲都好gay

你同XX咖啡

我睇bbc係hendry同另一個唔知邊個
你地果個咩channel

有冇link ，我睇bbc 睇睇下要我比錢

唔係阿你聽錯
係sd同dt
jp同sh係房同hazel坐緊

有
你等等
俾兩條你
不過今晚唔睇

今晚2:00??

係喎, 2AM

都係等睇總統捧盃

恭喜trump

拍定手先

睇黎堅叔今晚可以迴光反照 18:16返勝侵

清仲燈?
幫侵gel定頭都得啦
放過老人家 俾佢執多兩板好喎

深信堅叔最後關頭會咬緊牙關

thx 巴打

無了，無snooker 技術玩了

啱啱番屋企睇到堅叔個紅波double 痴撚線 連trump都拍哂手掌

開波了
Come On Higgins

咦，自己sd出嚟既

心諗咁早開

幾點開波

02:00

不如trump 一冇機會打到147, 就成局送比堅叔啦

後生仔不如敬下老
比higgins 拎

侵仔贏埋的話排名上到第幾?

應該第二

我懷疑侵食左禁藥

隻草 cls

拎多局搞掂

仲有人come on john

痴撚線

堅叔加油 贏多9局

堅叔又助攻

要贏了

可能係全季最後一次燈 睇黎質侵呢cue可以打到超分

要完了

新王加冕

轉得台睇英超

2011 revenge completed

質侵第一個多謝我

堅叔：He was unplayable

trump 咁撚快走左去同屋企人慶祝

堅叔好似有d想喊咁

有邊個夠打
隻隻都準鳩你

女主持仲同佢講come back again

咁又唔洗咁mean
OSO贏完WSC 訪問緊carter 都抱住個仔係度錫啦

之前兩連亞都灰啦而家仲要三連

仲兩年就追到 jimmy white 五連亞

judd隔籬個黃種人邊個嚟

星牌老闆?

White 6次入決賽輸哂

佢經理人

唔係佢經理人咩?

咁快手搞掂

電台司令頭去咗邊？

反浸黨好難做

成班7頭講到trump一文不值咁，講咩將來會跌得好快，好似準都有罪咁，而家贏咗喇，仲有咩講呀? 你班仆街酸撚到呢，仲有咩要講，係咪又話得個準字?我屌你地老母呀!!!

幾好波 贏幾多冠軍都好
個格閪就閪 唔會變
我欣賞佢球技
但唔會鍾意睇佢打波

打廿幾局long pot都keep住有75% 點打呀

成段嘢形容Oso最貼切

質侵呢個form真係打撚死人

形容oso同潮童都貼切
後生oso個格仲衰 成日正面抽擊班前輩

一文不值係你講
跌得快係我講
發現你地班撚樣完全係勝者為王
討論空間係零，見高拜見低踩
佢唔係得個準字，但係靠個準字
佢係贏阿，triple crown阿，恭喜阿

你咁不滿點解唔覆我講佢side spin cue action問題咁多年唔改，都weak side blue問題
你班白痴留個正負評就叻
講成十頁，無人傾個波，我屌佢technique，邊個係真係覆過我technique

Hater 仲可以講Sustain唔到 表現唔穩定
條7頭司令都cls 叫人打波
一係就好似oso 一係就係selby
其他打法就係垃圾 要收皮
跟本成個生態係要多元化 球壇發展先會健康
又吹水吹到老就唔準 愈講就愈柒
調返轉頭講沙比唔準既時候 佢套波咪又係執行唔到

咪撚曲解啦
我話兩面都有，無話一定佢兩個
我最大段個段有講Mark w, Neil, ding
仲有好多好多
我只係話兩段都有先sustain

自己up完唔記得？兩面咪就係講oso/ding個打法 or selby既打法

白痴
兩面係解攻守阿on 9

你又幾撚有智慧
咁都歸納到
不如解釋下你點理解到oso/ding係一面
呢個一面係你個腦入面係咩意思

我棄區啦
反正開季你班撚樣都唔係度
我傾tactics, off side blue, spin問題, cue法問題

有兩個巴打問
我俾返shot, 同埋大家傾持球
你班撚樣除咗曲解，一啲有建樹嘅野都無講

我講野都起碼有搵sd, sh, kd back up
你話snooker essence, 我叫你睇返bbc個myplayer
開季見，反正uk master你地又唔點浦頭
international championship, China open, 英國四地open我又唔見你地入來講咁多野

我等返多啲正常人算，bye
咪撚再覆我啲乜撚野我講過乜乜乜，反正曲解，係就覆我shot同technique，唔係的話全部唔值得應

下個比賽係咩幾時？

應該7月中Riga master
不過中間有q school可以睇ng on yee點輸

誰大誰惡誰正確 要計係度講過好多野先夠資格？
學左幾多年波呀？係香港學？有冇同過班pro player學過/打過呀？得個三十度break學人講理論？係呀係呀 人地冇tactics 冇safety 冇technique 一味靠準黎贏啦 你呢？好有理論又點 咪得個三十度break lor連登仔唔好坐井觀天 你同judd trump面對面同佢講理論啦 人地up完 你都唔明咋傻仔下下up 咩offside blue wrong side blue下嘛？唔睇埋你講d片都唔知你up緊wrong side blue 以為無啦啦個藍波點解會越位 可能我唔識d高深術語啦

出來打波
唔好嘈
你咁鍾意誰大誰惡誰正確

講波要叻過打波就係你呢啲柒頭
你一係出來打波, 一係我blk撚咗你算

我依家屌緊你用輩份黎撻人呀

打波？
你打飛機就有份 拎緊教練/上網講個兩句
就黎連登打飛機 屌柒個pro player唔撚識打波
我真係笑撚到牙骹都甩埋

個情況等如你拎美斯cr7 d臨門撻q片
係度屌撚柒人唔識踢波一撚樣
可笑可笑

"我棄區啦
反正開季你班撚樣都唔係度"

你點樣spin到
"要計係度講過好多野先夠資格？"

不過block你了
你堆野太煩, 有啲腦都打唔到你個後咩lbj得分
同你呢類講波勁過踢波
希望你一世唔好再同任何人討論野

gym 房笑柒d人季後鳥就唔係用資格黎打飛機？

乜鳩
gym 房笑柒d人季後鳥

完全唔撚明

我都唔想見到有個太監教人點做愛

見識多d世面先啦

bye

咁理個品味咖啡 on9 仔黎

咪撚理嗰條柒頭電台司令頭啦，呢啲人淨係識得j自己鍾意嘅球手，唔鍾意嘅就一味盲反，同呢啲人邊有得講。仲有你唔洗覆我架喇，我block咗你條柒頭好耐，你慳返啲時間仲有咩要反啦

on9 仔收皮啦

反正爆
下個post先返
灣仔應該Q school都會開post?

仲有嗰啲到而家都要話侵閪格嘅人，你地真係跌落地都要楋翻揸沙，到咗而家都唔能夠真心講一句恭賀說話，咁大個人只會顯得自己好冇風度。

其實奧蘇夠成日話頭十六以外球手係垃圾，同佢地打曬時間，最緊要你吋唔吋得起

呢個真 夠料既 串曬頭十六名都得

總統幫我贏波飛

完 下季見

下季見

侵真係比另外個頭五弱，係靠準，其他方面有待努力啦，今次贏都係對手弱

出曬名，最撚叻詭辯

單計呢場決賽侵真係無懈可擊好多時堅叔做到D唔錯既safety，但侵射隻long red之後拆下拆下就one cue game，呢種進攻真心邊個行埋去都死，睇黎佢頭兩round大難不死真係注定今年到佢登基

有new champion 好事嚟
希望肥倫攞到一届

我想講都幾多香港球手去打Q School

係喎，除左兩個鐵膽，仲有鄭宇喬，馮國威，區志偉，劉家霖

官網個event draw份pdf好難睇 無得search名

全部轉晒大楷又柒又難睇

上年話會重整個官網 仲係fb叫人投票想有咩function 收皮喇

唔知Q School會唔會有直播睇

唔知下年Q School會唔會有傅家俊睇

尾三個四張幾仲打

譚潤峰唔打Q School

家霖三十鬆d姐，不過據我所知佢唔係港隊，可能自己報

#1000